不分化 不割蓆

希望大家唔好成日互相指責 團結一致